有無人呃自己 有無人唔呃自己（55）

推

moon post

一上水就搶到
垃圾妹唔該哂

留名 諗住聽日再去睇下醫生
頭先上網睇完氣管敏感既資料 我覺得似係

新入黎既又好 入過黎傾計既又好
有心事即管講出黎 會有專人解答你

唔洗客氣

開post又比人話moon post

1001 件衫有...

我早年都試過
吸大啖少少氣都咳到仆街

搵野包住喉嚨會好啲

遲左 post

第一次第一頁

覆翻你上個post 都算有嘅

唔 moon 又點知幾時爆可以開
係到就一齊傾啦痴線佬

早晨呀

盡早求醫呀要

有故事聽

lunch time整到頭髮都有
求其抹左佢就返去上堂 , 之後先狗衝返屋企洗
有新野講就唔好再提件衫啦 , 好冇?

個垃圾醫生仲呃我話普通感冒
聽日去睇私家先

我而家就係咁

唔關我事架

我上網話睇中醫好d 有無人有經驗

睇私家啦 有啲公立都好垃圾
起碼知自己到底咩事嘛 同埋唔舒服就早少少休息啦 ！ 聽朝早啲起身去診所睇下
我之前肺炎都被當普通感冒 好在媽媽覺得唔對路 住兩日院靠保險幫我轉私院先知咩事

其實普通感冒拖耐咗會誘發 氣管敏感
因為我有哮喘底 所以病慣咗先知

我果時都係等佢自己好
差唔多成個月

得閒再分享下 過去讓它過去

Sor 侵侵呵返 唔好嬲

我病左3-4日就開始喪咳 以為仲病緊 但照計應該好返 又食足止足藥都仲咳 好彩上黎問下

冇嬲

唔好意思咳到嘈住屋企人訓

我想聽喎

留明

頸巾真係幫到你

你如果只係咳 可能未係氣管敏感 唔太清楚
我好鬼嚴重 會透氣he he聲
不過你都係再睇下醫生囉 個心安樂啲

氣管敏感最仆街果下唔係咳
係你想打乞次果下

打乞次你一定要大啖吸口氣先打到
但你吸完就會同時咳

我瞓啦 屌你成班夜鬼

我都準備訓

帶住訓 ？

上網睇咁講 我中哂

訓教咪張被拉高啲囉死仔

頭先仲以為仲有痰 諗住咳埋出黎 點知咳到就嘔我就知唔簡單

我依家放左條頸巾係頸到 的確好左好多
好開心

成班夜鬼

早抖啦，宜家知道唔係俾鬼責啦

笑什麼笑，你也是夜鬼

好感動 終於有得訓教
鬼係垃圾

A1嘅無咩好講短暫戀愛黎
後未呢個都唔知可唔可以叫ex哈哈 故事開始 都幾無聊下 拖拖拉拉好耐 差唔多四年左右先徹底898 係坐隔離位嘅同學仔黎 嗰時班主任唔調位 所以同個男坐足成年嘅 同班嘅一年我對佢都無乜特別感覺嘅 反而升上高中之後先鐘意佢 中間曖昧過一段時間啦 但嗰時覺得自己唔夠好又怕俾人講 所以成日都好顧慮太多嘢 佢約食飯我都推過幾次 到後未有另一個女仔主動追佢 佢就同第個一齊咗 之後佢地分手 個男又搵翻我咁 但就嫌我好似care朋友仔多過佢咁 後未佢去外國讀書 我都有寄嘢過去俾佢 佢中意動漫我都有去追下研究佢中意咩 買figure俾佢 不過佢係外國中意咗第個女仔 就真係完了 都唔知咁多年係執著定唔甘心啦 但後未傾知當初係佢鐘意我先嘅 都會覺得蠢咗如果當初無顧慮咁多可能唔洗錯過咁多嘢 sorry for 1999 已經盡量長話短說

唔一齊或者都係好事黎既
留係心中既回憶永遠係最好

咁就唔係a1蹬 都無一齊過
但我唔安慰你係唔係好仆街

錯過咗嘅真係無得翻轉頭嘅 所以有下個鐘意個人都唔會再下下左諗右諗顧慮太多 嘗試主動進擊下

我覺得唔一齊都好嘅 佢都有反問過我 點解咁少見面都仲咁鐘意佢 當時好hurt其實被佢咁質疑 可能見得少少相處掛 就唔會發現大家其實唔太夾/佢身上嘅缺點 無一齊過都好呀 至少依家覺得佢都唔差嘅 仲係值得我用幾年時間去鐘意嘅人

屌你 a1唔係佢

......................咁姐係重有個

今日唔想安慰人
今日好迷惘

今日個個夜晚好認真

語癌

冇乜人生經驗 , 唔識點安慰人
自己都好失敗

啱呀無義務安慰每個人嘅 而且我分享故事咋嘛 我好平靜咁分享嘅 無唔開心架

唔係呀 你都識佛學呀

我有時覺得陪下對方都係好大嘅安慰
Btw 唔可以話失敗嘅 人生流流長 咁快講呢啲

唔知我要過幾多年呢

其實我重掛住佢.
但已經慢慢放下緊佢
每當諗去佢就會分散注意力

經過那些年 好難講嘅呢啲 我有時候諗翻起都唔知係習慣咗去鐘意呢個人定係唔甘心呢 不過唔梗要啦依家 都過去哂

我都係啦

唔知衰係邊同可以做d乜先大獲

Sure 我一路食包一路分享架
不過認真嘅 多謝大家
我會求可樂之神保佑大家新一年開開心心順順利利

我而家雖然同個賤人分左手鬆左一口氣，不過個心真係仲有d空虛感

今日係咁多
唔想講咁多野
支持你呀烤巴
批批 其實我好想知你點解會日日係床唔出街唔約朋友
垃圾好唔好再咁單純
狗哥 你就唔洗講啦
侵侵 唔好介意人地點睇你 最緊要係你自己點睇自己

慢慢啦 呢啲嘢 真係急不來嘅

多謝

我無追貼之前嘅post唔太清楚咩事呀 但你同賤人898咗就開始新生活啦 重獲新生可能要小小過渡期姐 但未來有更好嘅等梗你

名都打錯 早啲休息啦你

或者我已經無心再去做依個有心人
都係回歸平淡 做隻mon post狗
不過自己未決定好 或者咁講
上連登 勿認真 我真係認真左

其實我出左名盲

無錯 加油我要

不過個賤人不出3個月就一定後悔

閒聊下休息下啦 唔好真係潛水啦 最多俾你抽水
不過你自己決定啦 以自己開唔開心做前設嗯

認真唔好咩 大家交下心

後悔都無用啦佢 到時你已經有好好嘅生活 88佢條尾啦

想睇下佢幾折墜 我已經由愛轉恨

我而家係想慢慢由恨變做平伏番

十一年既感情，我諗你點都要用番兩三年時間

咁大獲，要咁耐

有冇人

我

訓唔著，真係唔爭氣

互射又黎M?

黎咩
m

又話潛囉

訓覺ja

仲未訓到，明明好眼訓

我情緒失控緊

你因咩事

我幾年前開始有壓抑情緒嘅習慣
不過年幾兩年會失控一次
依家心口好似有舊石咁
有種好強勁嘅憤恨同悔疚
但係神智仲好清醒

要唔要食藥你依種情況？

中醫巴開診未

我唔覺得自己有病
我只係諗法有啲古怪

謊言哥乜咁早呀

林伯仲未訓既

大話

訓訓下痕醒

訓都訓唔到

明明好眼訓，而家成日諗緊今日發生既事

今日所發生既事，我驚忘記唔到

太過沉重

何必要忘記
每一個開心嘅記憶
每一個痛苦嘅傷心
都係最值得保留嘅生存過嘅記認

皮膚病？
我濕疹

而家諗番起佢對我講既野，就覺得好噁心

冇 第一次咁樣

謊言唔理我

今日做咩事？聽下歌訓啦

咁你想點

慢左好多

小狗呢謊言呢

仲未訓到 好激氣

冇 突然好痕 主要係膝蓋附近 好似比野咬咁個feel

激氣在自己on9左3個月同洗左咁多錢

係咪俾蚊咬

朝早8點半就召喚我

你有邊一日會見我8點半上水

你會唔會比蚊咬咬到r到停唔到 痕完依度r幾r就痕第二度

有名你叫深夜

9點半喇

有蚤or心理作用

Sor我都未訓醒唔記得時間

同你差唔多
我都係好on9咁比隻雞玩左兩個零月

冇 佢宜家隔左一陣之後 又冇左一撻撻個feel
我等過兩日熟果個中醫開去調理下

唉

初6咁既樣

屌我又發夢

輸哂啲錢 又要開工 慘

屌我都係 我日有所思 夜有所夢

我地呢D發下夢算啦
邊有咁多三上悠亞

我我重記得打番出黎
一開始係間餐廳裡面既
我坐左係到 但又無野食
總之坐左係同 結果遇到個中同（女）
咁就個中同坐我隔離黎兩個位
一開始無交接既 但同時餐廳入面有個女仔
我一直留意佢 偷偷地 但成日比佢發現（初戀黎）
咁佢就好似係到做老闆娘咁 人地要著制服但佢唔洗
無拿拿唔知回解又會同個中同傾計
我又無拿拿開左佢fb黎睇 用我自己手機
然後呢 同中同傾計突然之間坐左我間黎
我地手上無拿拿多左把軟尺
畫面一轉 都係同一間餐廳 但坐位唔同左
又遇到一班中同 但啲樣全部唔識 但感覺係中同
但又傾到計 又係咁啦 又不停注意老闆娘啦
今次真係食到野 食左個麵黎 但唔記得咩麵
但好記得飲熱檸茶 落糖篤檸啦
無拿拿變左奶茶咁既色
跟著傳黎一把聲 話間餐廳好污糟
咁我就拎起杯睇杯墊 睇到真係好污槽
開始係咁搵啲污糟位 咁岩有人投訴
咁佢投訴完 我就叫左經理過黎
一路指出啲污槽既地方比佢睇
講完食完 想埋單啦
點知原來我食錯人地既野
但我番到個張枱 就見到初戀坐左落去同班中同食野
咁我糾結緊番唔番去好
結果就醒左

男同事

好靚女架咩

屌 覺得個夢好膠 但好真實

F cup

之前萬聖節佢cos小丑女放上IG
好撚正
不過佢D作品真係麻麻地

我琴晚係度諗佢係咪同ex一齊翻 之後就夢到佢ex

中醫巴係咪上左水

今朝有要事求救呀

你唔係約佢今晚出去咩

就係求救今晚

係佢隔黎live俾你地睇

頭先個三上個條咸蟲咪係佢囉

好似真係未聽過中醫會唔會睇av

中醫唔係人咩

可能矮妹 覺得中醫知道要養生 所以唔睇

召喚蕭別離222

我完全唔會諗底褲咩質地,會對能力有咩影響

咁其實係咪應該唔著？

曾經聽過有人話男人裸睡
對呢方面既野好D

識貨呀,三上係正野

照字面睇 應該無著先100%
著咗 點都會下降

打電話問功夫咁

大家好

做咩

侵侵

批

我係咁覺得

熱線係幾多？

我係多藍

1

2

3

4

走過的路 是一陣魔術
把所有的 好的壞的 變成我的
心裡的苦 就算不記得
都化作這目光 吟唱成一首歌

多多

講減肥講講下講到嗌交
唔減甜品，糖份，煎炸野
咁點減
On99

互助打唔打lol?

唔食野冇體力減

唔食甜野，煎炸野
我唔覺得有錯囉
On99
食甜野點減肥

合味道唔見左2日既

要出街

冇錯呀.不過可以小食既.唔食太多咪得

控制飲食先減到 唔信叫佢上連登

成1個月冇打.頭先元改左既狼人.好正

如果 全世界我也可以放棄
至少還有你 值得我去珍惜
而你在這裡 就是生命的奇蹟
也許 全世界我也可以忘記
就是不願意 失去你的消息
你掌心的痣 我總記得在那裡

咪係囉。死都唔信

2017係無adc

咁可能佢要死左先信

個個禮拜三次糖水，平時又中意食雪糕
叫佢戒就鬧我俾壓力佢
寧願俾千幾蚊買埋啲代餐

頂

岩岩訓醒 又睇片睇到訓著

頭先場ez台仔屌柒我.我同個fd都笑撚左 佢用910專7.一見到隻傑西一野e落去.死撚左.跟住屌我唔俾藍佢.我心諗俾你送藍呀.仲要次次都咁 死台狗

豬咩，日訓夜訓

有錢仔玩skin
窮撚一名 心態爆炸好易輸

係難戒口既.你有有冇哄下佢咁.聽你咁講佢一定係吃貨嚟

發覺睇片幾有催眠效用

好為食 蝗語

佢仲要覺自己好勁..我死又小過佢.殺助又多過佢.頂多空下大咁.佢老味自己見人就一野e過去.係見峽就e呀!對面3個人佢都照e呀 仲話俾藍佢

我好理性咁同佢講
佢話我鬧佢
可能要氹先得
佢係超級爲食

我又上返水
知唔知iphone邊到換電好
呢排好快冇電 係街都盡量唔上嚟 (慳電)

Sorry 改返好餵食

咩片咁催眠？

我去觀塘換過，幾好

咩機？早排唔係話apple 有得換咩？

閒顯閒哄啦.理性女仔唔係好受.應該係

咁似銅牌場既人

E cup大波波 搖下搖下既片

鏡頭邊到整

日光日白睇呢啲

我用白金帳都撞到咁既人 我心諗你ad嚟.你咁樣面對面屌落隻輸出到.係咪on9

我又唔係佢條仔
又叫我控制佢
又鬧番我轉頭
火都嚟

iPhone 6s
拎過去問 好似話我唔係個段時間買 冇得換

個間都有整

地址同幾錢啊 仲有要幾耐有得拎

咁咪即係要你哄囉 不過笑左.又要人控制又要嬲你

凍奶茶

250 即場整

1400買代餐
On99

電車妹

代餐有用咩 一唔食就反彈

有時間拎去先 thank

天衣

正常食野 但要每日做四個鐘運動
佢做唔做到

佢話代餐有成功例子wor
大把人係做運動加控制飲食成功
唔Q信

四個鐘咁多

沖完涼 好香

咁早沖涼

屌 ig好撚多乜嘢減奶昔減肥
其實咪又係有做運動 個啲一食返正餐就肥
同埋點解佢哋咁努力sell 因為佢哋根本有錢分

中學有同學做過

都話出街

有無增高？

我個陣每餐飯係食哂 無肥過
懶人減肥通常都唔會成功
又要達到目的 又要唔付出

想買最新mac book pro mon貼
邊到有好介紹

唔洗答我淘寶 淘過幾塊 全部唔啱size
今日去過黃金睇 價錢太大分別 唔知邊間質素好啲

佢又on99信
話咩一個月減到10-15磅

有嘅話我自己食先啦

冇用嫁
飲食控制加運動好過啦
男朋友以前就靠飲食同打拳減肥

講咗佢唔聽
我依家都係咁，諗住打拳加做gym

減肥 係女人既終生學業
加油

減完仲肥

我都覺得佢唔會成功
我頭先先話佢唔付出係唔會減到

秒殺

到底你係巴定絲
冇追post sor

絲

打拳係瘦得好快，但做gym會變肌肉

電腦要用mon貼？你傻架？

林伯我又發夢

咩夢啊又

放心啦，太多脂肪
應該有排都未變做肌肉

佢變左肌肉果陣你點減都冇用
信不信由你

趁我重記得打番出黎
一開始係間餐廳裡面既
我坐左係到 但又無野食
總之坐左係同 結果遇到個中同（女）
咁就個中同坐我隔離黎兩個位
一開始無交接既 但同時餐廳入面有個女仔
我一直留意佢 偷偷地 但成日比佢發現（初戀黎）
咁佢就好似係到做老闆娘咁 人地要著制服但佢唔洗
無拿拿唔知回解又會同個中同傾計
我又無拿拿開左佢fb黎睇 用我自己手機
然後呢 同中同傾計突然之間坐左我間黎
我地手上無拿拿多左把軟尺
畫面一轉 都係同一間餐廳 但坐位唔同左
又遇到一班中同 但啲樣全部唔識 但感覺係中同
但又傾到計 又係咁啦 又不停注意老闆娘啦
今次真係食到野 食左個麵黎 但唔記得咩麵
但好記得飲熱檸茶 落糖篤檸啦
無拿拿變左奶茶咁既色
跟著傳黎一把聲 話間餐廳好污糟
咁我就拎起杯睇杯墊 睇到真係好污槽
開始係咁搵啲污糟位 咁岩有人投訴
咁佢投訴完 我就叫左經理過黎
一路指出啲污槽既地方比佢睇
講完食完 想埋單啦
點知原來我食錯人地既野
但我番到個張枱 就見到初戀坐左落去同班中同食野
咁我糾結緊番唔番去好
結果就醒左

肌肉人

發埋啲on9夢

成鳩日考我牌 即管幫你望下

重有啲細節位
但個時間線亂左 唔知點打先後次序

個中同本身熟唔熟

唔熟 只係有幾句講下

林伯病成點

你係咪已經驚左愛情呢樣野

好番好多，不過唔太敢食野
驚一食又嘔過

點會唔驚
咁樣比人對代

下次唔好食獅蚶啦

我應該呢世人都唔敢食

我應該呢世人都唔敢食[/quote］
打冷食豬腸都好食

其實已經講完
呢個夢可以話係你對愛情開始有潔癖

果日都有食

重要點芥末日本豉油

愛情潔癖？

好多不同既要求
個重點係呢d要求係為左令對方係忠誠
你好驚個結果唔係你本身想像咁
所以甚至寧願唔拍拖算

突然冇哂人

諗緊野姐

今日紅隧唔塞
覺得神奇

其實係一時時

我已經連夢都冇乜點發

見到你

唔想返工

?

嚇走哂

你都返緊工啦

驚花啫

點會花呀

新人步到

互助做咩改名

林伯連解夢都識

因為個夢 所以改名

扮新人

得閒考下佢牌 等佢唔會生疏

有得扮唔扮咩
過左六點 唔sad mode 啦喎

得閒就禁下你的正評

有4個負喎 已正評

All day positive

咁就乖啦

屌，差啲認唔到你個文盲

有無出街行下
溫書溫成點？

認唔到嘜好囉

我都唔出街既
夜晚先溫

懶巴 我首第二最愛呢

其實你屋企係唔係好大

我覺得還可以 不過我活動範圍係張床同梳化

屌鳩你

真係on99
我部野14年買到而家粗用到仆街都冇事

真係退休生活

等你

批批

咁你都知

有無人吹水有無人唔吹水

米米

配對計劃

天衣唔係巴咩？

屌你個名改黎改去做乜柒

心好痛 唔知可以同邊個講

你可以同我講

同我講

2次都係咁 曖昧緊就一齊 然後佢地都話放唔低ex 係咪我太差

我都試過，唔係你問題
問題係有種人明明想要嘅係以前嘅感覺
佢地同你一齊係想搵返嗰種感覺
但係人固然唔可能一樣
咁樣對你都好唔公平
唔好將野攬上身呀傻仔

暖昧，一諗起又想搞掂自己

唔係你太差
其實你有佢ex既某種感覺或者特質

曖昧讓人受盡委屈

其中一個 同佢有過sex 但最後都無名份 唔算sp 可能係比sp有感情少少掛 最近佢ex搵番佢 佢就無理過我 我係咪注定比人當水泡
預咗比人話係雞係公廁

Men/ women are not heartbreakers looking for our next victim. It is never our goal to hurt you at any point in time. Like you, we’re not sure what will make us happy. All we know is that we’ll know it when we see it.
But you’ve gotta give us the chance to reveal ourselves over time.

有些人認為付出就是失去，其實並不是這樣子，反而要把付出當成一種投資。我們會因為付出而快樂，然後快樂又因為分享而更增加。善意、開心、關愛與幸福都需要與他人分享、彼此交流，不然那些美好就會像沒得充電的電池，不停使用卻沒有補充，最終會完全流逝殆盡。

其實我啱啱先經歷完 不過真係唔係你問題

女人 唔錫自己邊個黎錫你？
或者你未遇到一個好既男人

未拍拖就sex
俾人搵笨仲踩入去

我知可能唔係我問題，但我個心好痛好痛⋯

預到啦，本來可以一生一世，但對佢無feel所以分咗手

痛係好事，證明你仲有感覺
要記住呢種感覺
做人沉實左就唔會再痛

交比你地啦
退休同懶巴

控制唔到自己

點先可以唔再痛 好辛苦 完全無心機做其他野

盡量cut quote

定條底線啦，要識保護自己

唔係會自動cut嫁咩

Sorry好少留言

有啲文太長 要人手cut 唔係碌死人

點cut

OJ

唔緊要
繼續呻下啦

其實都幾難一時間唔痛既
會好矛盾 可能佢有時對你幾好
不過你諗下佢咁對你有幾鍾意你
真係鍾意你 點會唔想立即擁有你
你值得擁有一個真心愛你既人
唔好settle for less.

其實我都想叫下春
但唔想打字

分散注意力，例如多啲同朋友去玩，搵多啲嘢做，令自己忙到冇時間諗

同埋有個方法係隔離po
佢話寫低佢既缺點 無限放大
會快速減輕痛苦

其實乜都唔做 會更辛苦

今日好番好多
食左個窮閪撈都冇事

麻鳩煩

時間

我知道佢唔係好鍾意我 我唔係想要咩名份 只係想自己係佢心目中有少少地位 但我諗連少少都無 佢遲早會同返佢ex復合然後好快就唔記得我

屌你啦
辣殺

Crying in the party

你明知個結果仲中個頭埋去？

你追求既野係你控制範圍之外

唔好咁啦林伯，當局者迷
理智與感情呀

塞爆佢

就係我地旁觀者清先要屌醒佢
如果唔係放低兩句安慰完佢就算？
咁樣咪又係無補於事

塞爆佢只會好過啲，要正常返就一定要自己醒悟

我無諗到佢地會聯絡番 我唔介意一直keep住sp關係 只係想佢心目中有我就夠

我當年俾人屌過幾鑊先開始醒

我知
但係屌得醒嘅又有幾多

駁唔到 林伯 求插入

佢個龜頭就諗緊你

我只係知我做左好過唔做
做完佢唔聽係另一回事

agger，我直接啲講，佢根本就當你係飛機杯

點解要咁樣作賤自己
佢根本唔係中意你

我仲約左佢下星期食飯
最後晚餐

最後一扑？唔好玩啦呀女

唔扑啦 單純食飯

到時佢話扑，你咪又係心軟

得罪講句
你老豆老母生你出黎
唔撚係想你作賤自己囉
係想你俾人錫 俾人照顧
諗下你老豆老母會點諗你

你食完又踩返落去咁點

Agger

軟閪遇上硬鳩

唔會上屋企就唔會扑

我覺得我把口真係好撚賤

就算話唔扑 之後實氹下你
最後都係會扑咗
唔好再見啦

挑，咁點解要食飯？

我想同佢做普通朋友

聖誕都過埋仲玩boxing bay

明知佢唔係真心對你好 係利用你
唔去係咪唔撚得

夠我賤

你覺得有可能咩？仲on9過契妹契上床

依種情況就係要嘴賤(個人經歷)

佢就係唔想有負佢ex先對我咁cool (我估) 所以應該唔會再想同我扑

性奴

又fwb呀？作賤自已呀女
你第時條仔知道 你接唔接受呀？
你老公接唔接受到

我永遠都唔會收口
唔岩聽就走

on9
我就唔信有得屌會唔屌

一針見血同語言惡毒係兩回事

咁見黎做乜9呀？

美女廚房

啲奶假架

性交轉運

食左先講

有食唔食 。。。
送到埋口 都唔食？

當豺狼遇上豬

呢條界線永遠都唔存在
只係在於人既接受程度有幾大

放過自己喇

當初搞完無一齊到 佢話想段關係keep耐d所以唔一齊 我都明白 我地係當大家係朋友同情人之間 即使知道呢家佢有鍾意既人 我都想做番朋友 係咪我太on9...

仲要問？

係好撚ON9

開得依個post就預左唔會呃人
講野唔直接 不如呃佢 重細咩
呃呃氹氹

愛情從來都控制唔到

你而家唔再諗 可以開始復元
但你而家延遲痛苦

但你做d乜撚野可以控制到
佢拎支槍指撚住你逼佢同佢扑啊？

條仔玩慣喎 食完重識安慰你

幾歲啊
好on9

想keep sp關係耐啲？

你嘜又係

唔係玩開點氹撚到條女比你扑
仲要心甘情願唔洗你負責任

唔係控唔控制到，只係你肯唔肯控制

佢真係想要段關係唔會唔會唔一齊囉

佢想要sp既關係姐

On9無分年齡

真正食家
情聖做唔做到

戇鳩到我就黎覺得係假膠

駁唔到

依家唔興sp 興fwb

當時人重係到

fwb即係咩？

咪一撚樣

真 我都想係假膠

我係唔係比人skip左

我邊有

其實我都曾經有個，但我拒絕左
好似戇鳩左

Friends with benefits

ok thx

學到野

文盲又屌架啦

今次到我文盲

我都有啦
上床除哂衫
但理性拉番番黎

呢家佢聯絡返ex 同我連sp都唔係 佢話唔想再花心

Sex partner 只有性
Friends with benefits 有性有友誼

齋扑咋嘛，都冇交過心 又何來花心呢

突然之間上帝叫我唔好做

佢都食完啦 你重有價值咩

我朋友都話feel到佢對我有少少feel
利申 朋友唔知我地既關係

算啦，你放過自己啦

氹兩氹就有得扑

退休

你唔好再ff啦，佢係床上咪對你有feel囉

多謝你地啊 連登有愛

有冇即刻唱返首教會歌

諗起都扯扯地

煮撚鳩 煮撚鳩 鵝知他撚鳩

靠自己啦妹妹

我都唔知幾時開始變到咁隨便...
我未試過有呢種關係

係有feel呀 鳩痕個陣呀嘛
喂 大佬 有野要解決喎
未解決 講咩都得啦

比你地抽下水

你都無得扑

dllm

雛妓

上水

一陣又嬲嬲豬

咁你都係想有人愛啫
不過 俾人利用咗
得閒入黎傾下啦

唱首聖詩降火

天才

而家試過，下次識執生啦

嬲到鳩硬 屌爆你

做雞都話有錢收丫
你咁樣慘過做雞

藍藍
成日改名好難記

你咪又係

收返埋條牙簽啦

無啊 , 改過一次而已

另外個個無扑 淨kiss 最後又話放唔低ex.... 點解

佢條撚樣話自己

其實你係邊個

扮下新人

你太易氹

互射萎完會

食完啦 無價值呀 明唔明呀

你是誰

屌

唔好咁天真
Kiss又點扑又點

你射完會繼續硬

唔係謝拉特 , 唔係林拍特 , 係_ _ _ !

魚拉突，啪啪啪，魚拉突，啪啪啪

戇撚鳩

有冇人教我下次有新戀情可以點

我朋友叫我拍住散拖先

依到大把毒撚 簡一個

唉，抖左幾個鐘，好後悔唔做功課

on9,你朋友mk黎架？

唔夠鍾意你
人既野 其實無點解

呢句真

我就覺得你最好諗清楚自己想要咩先
唔好盲目到失去自我

條路自己簡 仆街唔好喊

威斯特都唔識 , 數學好打有限

揀林伯

屌那星

我屌你啊，又陰鳩我

屌 你想佢比人屌死
呀嫂佢亂講架喳

我都因為呢件事無溫過書

Brett

拍乜撚野散拖 你咪繼續俾人玩囉
但自己又玩唔起 次次都咁認真

了解咗個個人先
睇清楚佢係點 性格如何

邊有

係跣

佢直頭想我慘死

屌你老母戇撚鳩

需唔需要安慰 比人屌完會痛

Brett I miss you

做咩事brett

我就係覺得自己發展得太快

條女重要覆你 我救唔到

我都miss你地
仲miss埋份功課嘅hard copy

我潛先 好撚驚

屌 無人簡我 我都潛

[FF]林伯真人應該係依種

Onl79
Self assessment form得幾十字都要交hard copy
又變左遲交
屌你老母

又小器

你搵田田啦

唔洗啦 希望自己快d清醒番
多謝晒咁多位巴絲

你一定無人簡

屌好撚想死

咪臭係 你未了解 但乜7都俾哂佢囉
免費既野無人會珍惜架
等下就無興趣個啲 唔要都罷
真係鍾意你 唔會介意等下

得閒上黎吹下水囉 我抄底左會員編號

我揀人

我都試過 , 好彩個日朝早有人講起

學業幫唔到你 但可以聽你呻

曾經有個好好既男朋友 因為無feel所以分手 然後就被hurt兩次 好犯賤

抵死

深潛

依d唔係學業 , 係d手續野

唔好

屌你我之前有個就係同我講掛住ex
我依家仲成日發惡夢

會好撚痛

屌 以為做曬好撚開心點知原來份問卷咁撚短嘅野交完soft copy都要交hard copy

屌完潛水
又要上on9 seminar
顧住做嗰份鳩野乜柒都未prepare
一陣又要俾人問到口啞啞
好撚煩啊屌你老母

聽日1800準時上水

我今日先解完夢

屌又要俾人望到實乜都唔識答

同佢曖昧左兩個月，然後佢同我講佢出國搵個ex，話自己仲掛住佢，仲話我逼佢唔肯等佢
我堅拒做兵做後備，所以絕左交

屌啊我好想退學啊

我唔使解都知自己想點

林伯話我有愛情潔癖
我自己都覺得有 先會改名

姐係點，唔明咩黎

唔可以接受不忠誠

咩程度先?

不死bb

咁都幾正常啫

可能佢連j下其他人都覺得係不忠誠

kong u撚表示好驚新校長講普通話

你就好

歡迎歡迎 熱烈歡迎

你地點睇SP/SWB ?

咩係SWB?

Fwb 自膠

屌又要出門口
仆街啦

加油

咁要睇你點睇關係同責任

自己無興趣
要扑就負埋應有責任

英雄所見略同

其實你連自愛都未識
點愛人？

紅底白字殘體大標語

個問題其實係講緊對性嘅價值觀
性是否應該有感情嘅基礎？
呢個係比較主觀嘅道德問題
我個人就覺得有感情先得

我好犯賤 對你好就唔鍾意 唉

加一

人性本如此

自願 , 合法 , 尊嚴對等就冇問題

我接受唔到自己鐘意既人搵過sp
但對方又唔係我邊個

潛陣，無電

搵同有又兩回事

點解

但問心果個 如果我可以做到佢sp就好
係咪好矛盾

佔有慾太強掛

個人覺得
呢啲叫正常嘅佔有慾

明白了

個心銀住銀住痛

一直都知認真便輸了 不過又控制唔到自己...

我依家個心情

呢排太得閒個人又開始亂諗野
周期性負面

平時好樂觀架

依個我試過 知道明知無可能 , 想唔再諗
但你既情感唔受你既理性控制 , 然後自尊變到好底

這個正正是我
明明諗黎都改變唔到啲乜
但個腦又不自然諗起

貼埋去人地都唔要 , 搞到自己好cheap
心諗你可憐下自己唔好再咁做啦
但你依然忍唔住想接近佢

d後遺症到而加都仲係度

係咪連驚都唔得先

男仔都會咁架原來...

男仔會比較常見

hehe , 試過鍾意直仔

嗰陣我知佢有男友都仲黐埋去，最終搞到自己不似人形，到而家都仲未完全放得低

Hehe係咪會感應到架？

其實我重好掛住佢 岩岩成家人食蛋糕
我又記番起上年一齊 一家人食蛋糕
一齊開心 一齊比人抽水 一齊影相
一齊一家人打麻雀

唔會"感應" , 但知道hehe大概有d咩特質喜好之類可以判斷
同埋開app睇仲方便 bf都係咁搵返黎

你就好，我已經無可能再一家人食飯

其實係我呀媽個邊啲親戚黎
我呀爸同呀媽分開始 始終都唔會齊人

我都係父母離婚

新年，我每日返屋企都自己一個

加多個

你地係咪唔會鍾意女仔架？
Sorry好八卦 一直有興趣但身邊無乜hehe

我都係

每日番屋企就係對住一個唔會講野既老豆
咁有同無 有咩分別？

第三年過年冇見任何親人
呀爸會打過電話黎 , 客套寒暄一陣
呀媽已經第三年冇任何連繫

依排成日諗 係唔係我戒左煙 佢就會番黎

佢一直都好想我戒煙

有好似無咁

明明我呻緊

愛情上既鍾意就絕對唔會
因為真係完全冇感覺冇幻想
鍾意佢性格想同佢做朋友或者好鍾意某個女歌手偶像個d都會

幾大啊巴打

行年23

幾時開始發現自己係hehe同埋有無鍾意過女仔
唔好嫌我煩

呀媽係特首夫人個type , 同佢住個時已經冇咩好講
只要我唔犯法唔吸毒入到三大 , 基本上唔理
呀爸係我小五離婚之後 , 都係一年打兩三個電話食一兩次飯
所以係有好似無

我女女嘈左我5年

佢生日個日我同佢講生日快樂
佢覆我 「謝 早日戒煙」

bi here

I know that feel bro

從小已經喜歡男仔 , 幼稚園到小學見到靚仔已經會" "
到了解接受同性戀依個身份, 要到小六
無鍾意過女仔
隨便問 冇所謂

屋企人係咪唔知?

飲左支白酒
有少少high係條街遊緊

唔係電話無電咩？
小心啲呀 雖然你係男仔

take care

啊媽知 , 佢覺得我暪住佢到有經濟能力先俾佢知
即係可以為左經濟條件而維持母子關係 , 係利用佢
我索性離家出走同男友同居
啊爸太早離開我 , 所以應該唔知
諗緊有冇需要同佢講

我驚咩，少少白酒
以前成支vodka都照啪

Btw 10%

我係小學已經發現自己淨係中意睇靚女
個陣覺得自己係變態，中學個陣先開始慢慢接受自己
點知一齊六年之後先同我講接受唔到同性戀
Hurt 到呢

好q悶

一齊六年? 係佢唔肯接受自己 , 定你以為你地拍緊

你幾時發現自己鍾意女仔

頂，真係一齊咗六年
12月同我講分手
佢話唔可以公開曬命
見住其他人日曬夜曬頂唔順wor

結果你訓唔訓到

香港真係唔係一個適合我地既地方

謝謝，放心我鐘意朦朧嗰種感覺

有鬼佬唱山林道

所以咪諗住變番直
但唔知成唔成功
由細到大都唔中意男人

我都想唱歌

尋日先明白點解自己會情緒失控

迫唔到自己既

你係鍾意tb定長頭髮既？

長頭髮 ，我都係長頭髮

但我都接受唔到下一個用同一個理由同我分手

唯一諗過變直 , 就係中學要過雙重身份生活個時
耶教學校 , 又唔敢俾啊媽知
又要隱藏行蹤 , 大話連篇 , 銷毀證據 , 放煙幕...

我小學中學都係天主教學校
但其實有好多pair
但基本上女性化個邊個啲全部變番哂直
最勁係有個tb師姐依家竟然有男朋友
佢係最奇特個個

點解？依家先會崩潰？

bi"有得簡"應該都係簡返異性戀

我小學中學都係天主教學校
但其實有好多pair
但基本上女性化個邊個啲全部變番哂直
最勁係有個tb師姐依家竟然有男朋友
佢係最奇特個個[/quote]
bi"有得簡"應該都係簡返異性戀[/quote]
都係既，真係全部變哂
所以我一直都覺得中意tb個啲根本就係中意男仔
遲早會做番異性戀

始終我地住緊個地方...

no way

會唔會好奇男人身體
女女Sex個陣係用假狗定點架

我男女都鍾意𥄫

會覺得好核突
咩都無用，手指

+1

去到外國
bf父母又接受到佢 , 又可以友善咁對我
行街又可以隨意拖手...
就知道 , 香港真係唔係人住

華人社會風氣保守是常識吧

我𥄫到啲人屌我變態

I support LGBT+

唔歧視，唔好搞我就得

Btw 好鍾意𥄫男男

靚野就一定係咁望

agger

成日俾好多腐女調戲

上次去澳洲
真係可以放啲
不過都已經過咗去

咁因為你真係變態嘛

屌，我真係好撚憎條八婆，講咩都jer住哂

邊個蝦你呀

如果那個他不愛護你 準我代你哭

同學

忍左佢好耐

又係咩 project 定唔知做咩事果個 ?

呢度有冇帶耳環既絲打？
想問下有冇人帶耳環隻耳仔會腫咗

唔係為左做proj既，雖然佢都係科科同我做proj
但佢完全唔尊重人，下下都jer住哂，愈來愈過份

我有戴，你係新釘定咩？
腫左都係唔乾淨多

幾個月大就釘咗
次次帶都會腫
有消毒

敏感？

可能係
本身有皮膚敏感
估唔到耳仔都可能有

咁一定係敏感啦，一係就戴d太金屬既耳環啦

我依家係戴銀針個啲

原來過很快樂 只我一人未發覺

我戴鈦金屬個d，isabella個度個d，訓教唔洗除，日日戴住消毒同轉下佢

佢係果啲講野句句都針住哂果啲人 ?
呢種人好煩
我會串返佢

我之前都係咁，但戴邊一種都係敏感
最後唔戴算

有四隻
你新釘定點?

咁我搵日去睇下先
唔該曬
次次帶親都腫好煩

幾個月大釘架喇
可能係敏感

小狗

我都係釘左五個月到
成日整到個洞 又發炎又腫流血
慣左就無野
想釘埋骨 之前都釘過 但發炎會痛過耳珠十倍

早晨

做咩咁sad

當然每個月都會除一次落黎徹底消毒，我都係用消毒火酒

有冇掛住我？

我意思係我幾個月大個陣釘咗
都十幾廿年前
但仲係成日發炎

我都係用火酒，可能對銀敏感

希望聽日可以重新開始

好尷尬喎呢個問題......
我怕你受傷

睇錯野
耳環問題

今晚一定要早訓

佢成日扮好人，特登搞到人地好嬲，變相令人錯覺佢被人發脾氣
我忍左佢好多個sem，佢好黑人憎，有利用價值就會痴哂埋去狂擦鞋

無論十蚊對，幾十蚊對，百幾蚊對都係咁

訓醒一教又係新既一日

你學返佢果啲語氣暗串佢囉
呢啲野我都好叻

好似我之前個舊朋友

你咁答已經受左傷

之前差唔多日日飲酒 搞到生理時鐘變晒
而家要養返好個習慣

我唔想同佢再有接觸，我以後會自己坐開

成日有人叫我放低
我又唔甘心，所以我先鐘意唱歌
因為咁樣我先可以釋放啲情緒
尋日我開始明白
其實我從來都無忘記過
嗰啲情緒亦一直無減少過
有時候一受刺激就會爆
我覺得與其係咁，倒不如接受佢
做一個既冷靜又瘋狂嘅人

米米 雞肉串嚟？

仲有既係我非常之憎我個有精神病既老母
我係度做課，佢就會我一到夜晚就鬼上身咁款，黑哂口面做功課
戇撚鳩，唔通笑住做功課咩，我祝佢早日死左去，唔好再害我呢個做女既

我琴晚激到我訓唔到覺

咁都有既

人嚟，拖出去斬

調返轉臨訓都飲酒咪得囉

有精神病既老母係對仔女最大既折磨
我見佢去訓，咪去熄左個收音機囉，佢就當我做功課發脾氣
戇撚鳩，唔通笑住去熄呀
我忍左佢好耐，我一直咁努力讀書就係想將來搵到份好工然後再儲錢搬出去住，以後各行各路
但佢不斷挑戰我既底線，我非常之憎佢，佢之之出左去我都想佢唔去再返黎

之前都聽你提過

快啲畢業睇下之後搬出去定點啦
咁樣屈係屋企好辛苦

柒頭果啲唔係到啦？

佢冇事就好地地，一痴線起上黎就唔得了
尋日咪有單精神病老母鍊死個女既，同我上年一模一樣，唯一唔同就係我好在冇死到
所以我聽到呢單野個時都好嬲

放心 我走佢就會係到
何況我都諗住唔再用連登

互助

開開心心傾下計味算.唔好咁樣啦 .我好似病病地

我記得之前你有講過

快啲畢業快啲搬出去
其實無想像中咁大負擔

小心肥 食返粒胃藥啦.會冇咁濟

諗住send 番個pw比我前度
個ac送比佢算了
每次開解一個人就好似解開自己一個心結
但原來係更加清楚自己有幾咁放唔底

反而新年我咩都冇食過咁濟

諗下好了，有咩同下我講吧

算了我訓
搭唔到嘴

係經歷黎架 學習下
遇到既人都有佢既作用

我都搭唔到

當有兩位田田出現 媽 好亂呀

退休hello

出現下先

經歷完痛苦 誰保證明天會不苦
咁我寧願唔再苦多次

辣殺
有咩好怕

我認係垃圾

樓上有人po野食 好肚餓

藍色既係田田，紅色係大塊田

想唔想我post多啲

互助打下機算啦

我一定要儲夠一畢錢先會走，因為我一走左就以後都唔會再同佢有來往，所以我必須要確保自己養得掂自己
我唔係咁反骨，但佢呢幾年來迫得我太緊要，以前我老豆係出氣袋，依幾年就變左做我

聽日一齊打，已經裝好

天才咁你聽日加得好友啦

不了 真係好撚餓，又唔敢食老麥

如果突然心情好差.又喊係咩事

有咩機打

Lol啦.一係玩手機版一.傳說對決

逃避就會唔痛苦?

天天

我之前係咪同藍色田田傾計
我分唔到

你@定我先
一個屈尾十
我應該朝早或者夜晚玩
中午要入一入新界

其實好多傢俱野可以係二手網到搵到
絕大部分既都可以

所以最貴係租金，二按一上

因為你有心結

我都好明有個有精神病既老母係幾咁慘 我老母會偷我錢偷我提款卡之後話係我自己跌左 再唔係話d錢有腳識自己走 又試過半夜拎棍打尻我 我完全唔知咩事 我都仲讀緊書 不過我已經搬走左 自己住 原來自己住係好寂寞

好在我廿一歲有公屋係手 如果唔係都唔知點捱 我仲讀緊書 返pt一定唔夠俾出面d租

如果你真係愛一個人 唔一定要擁有佢
見到佢幸福快樂就夠 唔一定要擁有

講出黎會舒服啲

呃人既 到最後都係會心思思

我本身都係住公屋，不過咁樣同佢分屋法實唔夠自己搬出去快
同埋我係想同佢一刀兩斷

如果佢同你一齊係唔開心 你要困住呢個人
你究竟係愛呢個人定愛自己？

你搵社工搞啦 好快會俾間中轉屋你 雖然無細左小小 都叫做有個地方丫嘛 我依家都係咁架咋
不過問一問你過左18未？

我本身做緊功課，俾佢咁搞一搞又成個人謝哂，非常之憎佢
佢每次去訓我都想佢唔好再醒，佢每次出去我都唔想佢返到黎

過左好耐，final year

我自己一個住左一段時間啦 會好寂寞

21歲就有公屋
都係某程度上既福份
怕孤獨就叫朋友上黎玩啦

我聽日加你啦

我後悔之前拎晒錢去飲酒
其實醉完都係咁架喇

Final year去搵社工搞排定啦 出面租屋真係貴 其實唔會搞好耐 當你一路排公屋 你都可以出去自己住

連登咁多人自己住既

間屋一百尺都無仲叫人上黎托咩 又遠

我見到有隔離post話呀媽啱啱過身，我不知幾想我都係
我知咁講好不孝，但佢完全當我係出氣袋

係超級寂寞 我依家晚晚對住4幅牆想撞埋去死左去算

搵個男朋友有第二個人支持下 有個寄托仲好啦

我都想自住 要照顧老人家唔搬得

搞既過程會唔會俾我呀媽知？我只係想突發消失

其實有呢啲屋企人，真心仲衰過無

同朋友一齊有地方就得架啦
公園海旁咪又係咁坐

佢會寄信黎，你要confirm佢唔會check信箱囉

我平時都係同frd落樓下飲酒

以前有老豆係度我都仲冇咩野，因為唔係以我為目標
依家得返我，個發洩對象就自然會係我

我有係出面租地方
但無住

間中上去做下野休息下，唔過夜

幾錢一個月?

幾錢租？租黎做炮房都好

噢咁好難啦，佢係一定會check信箱，我避唔到

有冇朋友信箱可以借黎一用

我有諗過出面租啲賓館比自己靜返幾日

賓館就好平既姐

如果feel到一個女仔對我有意思 而朋友都覺得係 但我好似對佢唔係話咁大feel 唔知好唔好呃住自己同佢一齊 等到時睇下可唔可以日久生情？定係應該同佢講清楚 但因為同佢同一個朋友圈 大家好多common friend 而我最熟個批朋友同佢好friend 會唔會因為講清楚而冇曬friend..

搵人開post

葵興工廈但都就腳既
近 5千8左右，300呎好似係

幾個人夾

再平啲既都可以搵到

點解要咁做

你開啦乖

點解唔觀察耐啲先 要咁快決定?

一個月有幾日周圍性負能量
會好易同屋企人嘈交

你都 on9
你自己係咪鍾意人定唔鍾意人都要上黎問 ?

鍾意先好一齊，唔鍾意就唔好哂人時間
答完

落m 記坐下咪算囉

成件事都幾多月 由9月開始拖到新年

點解你會自己住..

屋企問題 係超嚴重果隻 你可以當我無親人咁濟 不過住左差唔多兩年 乜都睇化晒 依家個人其實都幾正能量 係咁啱上黎傾下諗番起有小小唔開心姐

唔係 我都想食

話咁易咩 我住果到好偏僻 過左11點就無車 我d朋友又住得遠 所以我都係放假先出去搵佢地

我都當自己無屋企人 最慘係唔知佢地幾時番黎 無限期咁等真係好辛苦⋯
絲打你一個人搬左出去住？

無乜野好呻 唔係咩值得回憶既事 都住左成兩年喇 乜都慣啦 係有時有d啱啱識既女性朋友唔知做乜好想知我過去咁

你最少都叫做有 我係無
係呀住一人單位公屋呀
利申番我巴打

夜深了

好似格格不入咁..

搭唔到口

點解呀..

我m記梗 今日又忙到甩碌 不過係全日第一餐咋屌屌屌 屌 好多西客

唔分享下你既野？

因為唔知講咩好

1點半第一餐

邊行?

早知食咗嘢先去翻工 依家精力耗盡

屌你 晚晚都引人食m記

我都係亂入咋

甜品parttime

心情好差，好似就爆咁

屌聽日食生腸魯味都好 食咗兩日頹m

垃圾妹hello

無論親情友情（感情唔知算唔算 因為其實我a1但唔知點解好多朋友都會問我感情野）我都好多經歷 所以我乜都可以搭下嘴

Same 莫名嘅差

小狗一陣玩唔玩一場傳說

啱啱開始減肥
唔應該入嚟
我都係出番去先

甜品真係做死人 由其呢d日子

咁快loop 緊早餐

你係受歡迎既人

我已經忘記左心情差係咩感覺 麻木晒

點樣算好

lol
想知你果頭係邊
偏到咁

想要溫暖

我只想將來有好日子過

邊間我又想食

有d野收收埋埋姐 又唔可以齋睇表面既

巴打幾大？

呢層唔方便透露 因為我一講就已經自爆左住咩邨 如果你估到既都唔好講出黎唔該晒

都得既
你想幾點玩

去幫襯

連登有愛

米米 仲有米米我巴嚟.會唔會唔hug我

好耐無食過糖水對上果次係2年前

叔叔俾溫暖你

好肚餓tim 咁你都俾埋溫暖我

今年21喇 計計埋埋其實都一個人住左兩年喇 我中六畢業就已經搬走左 做左一年野草錢交學費先再讀番書

完全無呢方面認知估唔到
咁由佢

但巴打打算之後點?

新年流流...趕住投胎咩 雖然翻得工預咗 但有時真係好無理 好似今日咁 另一個樓面上咗糖水俾個客 拿 餐具齊 無俾錯嘢 我經過俾野另一台客 佢無啦啦一嘢窒9我 話咩 你無俾碗我我點食呀 ( 我估佢諗住share) 但大佬 我都係啱啱經過點知你需要 可能你有同第個樓面講要碗啦 但我唔知 你講聲可唔可以俾碗你咪得 之後佢有份嘢係要焗嘅 耐少少 佢又等唔切入黎催單 問有無漏單 話有咩理由個甜品唔係同其他嘢一齊送到

剩係應付你一個大食鬼都夠忙啦

林伯開定新post

開名好危 不過都算近你嘅 但唔係葵青 葵芳無乜甜品咁 除咗甜牙牙

繼續讀上去 無乜可以點 唔靠自己無其他人可以依靠

睇下有無緣撞到

我都多年飲食經驗
對住呢啲你笑笑口同佢講會比較好

雖然係好撚煩

有冇人想食宵夜

我已經就食到厭 可能我中意食小食多

荃灣 ?
荃灣就有好多間喎

開post 呀 撚屌

唔係係路德圍嗰頭

係咁架啦 香港人老馮咁 以為俾個小小錢就可以有皇帝咁既享受 大佬waiter都係人黎架 打份工咋 唔係專服侍佢既奴隸呀 俾小小禮貌都唔得

咪開左囉撚屌

有冇人食宵夜 有冇人唔食宵夜 (56)

知道邊間了

又想嘔過 ?

前日我咪病左既
我呢兩日先痾
琴日直頭痾水
今日正常過少少但都係痾

Good boy

咁快估到

突然好肚餓tim 應該唔會啦

我對啲sales, waiters全部都好好態度

咁我直頭諗唔到

荃灣廣場果邊 ?

我冇事喇，重生喇

我附近仲有幾間啵但係

荃灣唔算好多姐 唔係路德圍既話 一係荃新果間 一係吉之島果邊 再唔係好似二波坊附近有間

我都一定唔該前 唔該後

打份工都預咗嘅 但真係炆陣好炆陣

訓埋今晚就無事

做左樣好撚柒嘅野
好似俾格離房發現左
依家好撚尷

姐係吉之島果邊

都唔中啵 嘻嘻 慢慢估下

Same

但我而家好撚餓

唔著衫就圍走

冇著衫行出房？

慢慢就係習慣

講出黎氹下大家開心

總之柒事

應該係

竟然 唔通係熊貓果邊

再去挑戰過

明白的

屌 做乜鳩

條條fing

有幾柒

我平時都好好禮貌扮哂乖咁架對住waiters 點解咁對我 不過其實以前無乜西 可能一個月有一兩個 新年可能旺 一日至少一兩個

me

想自盡

不了

你又食

我有時出門對住鄰居個鐵閘照鏡 撞正佢都開門...

見到個餐單就好想食

柒過依單

我覺得有時唔係我想咁 而係個環境迫到我一定要咁 依家乜尻都睇化晒 慢慢捱算

戒甜品

哈哈 唔開估啦我 有緣千里能千會 都係附近架啦

可能佢用防盜眼望左好耐

好明顯係

獅蚶呀

知啦，飲兩啖烏龍茶算

係打丁就好
可以同佢一齊打交流心得

飲茶多會皮膚差

1001

小狗唔理我

屌 好撚恐怖
不過我都成日冇野做就望